# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020, The TensorCircuit Authors
# This file is distributed under the same license as the tensorcircuit
# package.
# Xinghan Yang <yang-xinghan@outlook.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tensorcircuit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-28 14:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-28 14:39+0800\n"
"Last-Translator: Xinghan Yang\n"
"Language-Team: \n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: ../../source/index.rst:2
msgid "TensorCircuit Documentation"
msgstr "参考文档"

#: ../../source/index.rst:8
msgid "**Welcome and congratulations! You have found TensorCircuit.** 👏"
msgstr "**祝贺你发现了 TensorCircuit！** 👏"

#: ../../source/index.rst:11
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: ../../source/index.rst:13
msgid ""
"TensorCircuit is an open-source high-performance quantum computing software "
"framework in Python."
msgstr "TensorCircuit 是基于 Python 的开源高性能量子计算软件框架。"

#: ../../source/index.rst:15
msgid "It is built for humans. 👽"
msgstr "适合人类。👽"

#: ../../source/index.rst:17
msgid "It is designed for speed, flexibility and elegance. 🚀"
msgstr "速度，灵活，优雅。🚀"

#: ../../source/index.rst:19
msgid "It is empowered by advanced tensor network simulator engine. 🔋"
msgstr "先进张量网络引擎赋能。🔋"

#: ../../source/index.rst:21
msgid ""
"It is ready for quantum hardware access with CPU/GPU/QPU (local/cloud) hybrid "
"solutions. 🖥"
msgstr "量子硬件支持，优雅 CPU/GPU/QPU 混合部署方案。 🖥"

#: ../../source/index.rst:23
msgid ""
"It is implemented with industry-standard machine learning frameworks: "
"TensorFlow, JAX, and PyTorch. 🤖"
msgstr "业界标准机器学习框架 TensorFlow，JAX，PyTorch 实现。🤖"

#: ../../source/index.rst:25
msgid ""
"It is compatible with machine learning engineering paradigms: automatic "
"differentiation, just-in-time compilation, vectorized parallelism and GPU "
"acceleration. 🛠"
msgstr "与机器学习工程实践兼容：自动微分，即时编译，向量并行化和 GPU 加速。🛠"

#: ../../source/index.rst:27
msgid ""
"With the help of TensorCircuit, now get ready to efficiently and elegantly "
"solve interesting and challenging quantum computing problems: from academic "
"research prototype to industry application deployment."
msgstr ""
"有了 TensorCircuit，你现在可以高效优雅地解决量子计算中的各种问题：从学术研究的原"
"型开发到工业应用的部署。"

#: ../../source/index.rst:33
msgid "Relevant Links"
msgstr "相关链接"

#: ../../source/index.rst:35
msgid ""
"TensorCircuit is created and maintained by `Shi-Xin Zhang <https://github.com/"
"refraction-ray>`_ and this version is released by `Tencent Quantum Lab <https://"
"quantum.tencent.com/>`_."
msgstr ""
"TensorCircuit 由 `Shi-Xin Zhang <https://github.com/refraction-ray>`_ 创建和维"
"护；此版本由 `腾讯量子实验室 <https://quantum.tencent.com/>`_ 发布。"

#: ../../source/index.rst:37
msgid ""
"The current core authors of TensorCircuit are `Shi-Xin Zhang <https://github."
"com/refraction-ray>`_ and `Yu-Qin Chen <https://github.com/yutuer21>`_. We also "
"thank `contributions <https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/"
"graphs/contributors>`_ from the lab and the open source community."
msgstr ""
"TensorCircuit 当前主要作者为 `Shi-Xin Zhang <https://github.com/refraction-"
"ray>`_，`Yu-Qin Chen <https://github.com/yutuer21>`_。同时感谢来自实验室和开源社"
"区的 `贡献 <https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/graphs/"
"contributors>`_。"

#: ../../source/index.rst:40
msgid ""
"If you have any further questions or collaboration ideas, please use the issue "
"tracker or forum below, or send email to shixinzhang#tencent.com."
msgstr ""
"如果关于 TensorCircuit 有任何问题咨询或合作意向，请在 issue 或 discussion 提问，"
"或发送邮件到 shixinzhang#tencent.com。"

#: ../../source/index.rst:45
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: ../../source/index.rst:49
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:52
msgid "Documentation"
msgstr "参考文档"

#: ../../source/index.rst:56
msgid "Readthedocs"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:59
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"

#: ../../source/index.rst:63
msgid "*Quantum* journal"
msgstr "Quantum 期刊"

#: ../../source/index.rst:66
msgid "Issue Tracker"
msgstr "问题跟踪"

#: ../../source/index.rst:70
msgid "GitHub Issues"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:73
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: ../../source/index.rst:77
msgid "GitHub Discussions"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:80
msgid "PyPI"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:84
msgid "``pip install``"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:87
msgid "DockerHub"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:91
msgid "``docker pull``"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:94
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: ../../source/index.rst:98
msgid "Research using TC"
msgstr "研究项目"

#: ../../source/index.rst:101
msgid "Cloud"
msgstr "量子云"

#: ../../source/index.rst:104
msgid "Tencent Quantum Cloud"
msgstr "腾讯量子云平台"

#: ../../source/index.rst:131
msgid "Unified Quantum Programming"
msgstr "统一量子编程"

#: ../../source/index.rst:133
msgid ""
"TensorCircuit is unifying infrastructures and interfaces for quantum computing."
msgstr "TensorCircuit 尝试统一量子计算的基础设施和编程界面。"

#: ../../source/index.rst:140
msgid "Unified Backends"
msgstr "统一后端"

#: ../../source/index.rst:144
msgid "Jax/TensorFlow/PyTorch/Numpy/Cupy"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:146
msgid "Unified Devices"
msgstr "统一设备"

#: ../../source/index.rst:150
msgid "CPU/GPU/TPU"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:152
msgid "Unified Providers"
msgstr "统一平台"

#: ../../source/index.rst:156
msgid "QPUs from different vendors"
msgstr "不同供应商的 QPU"

#: ../../source/index.rst:158
msgid "Unified Resources"
msgstr "统一资源"

#: ../../source/index.rst:162
msgid "local/cloud/HPC"
msgstr "本地/云/集群"

#: ../../source/index.rst:170
msgid "Unified Interfaces"
msgstr "统一接口"

#: ../../source/index.rst:174
msgid "numerical sim/hardware exp"
msgstr "数值模拟/硬件实验"

#: ../../source/index.rst:176
msgid "Unified Engines"
msgstr "统一引擎"

#: ../../source/index.rst:180
msgid "ideal/noisy/approximate simulation"
msgstr "理想/含噪/近似模拟"

#: ../../source/index.rst:182
msgid "Unified Representations"
msgstr "统一表示"

#: ../../source/index.rst:186
msgid "from/to_IR/qiskit/openqasm/json"
msgstr ""

#: ../../source/index.rst:188
msgid "Unified Pipelines"
msgstr "统一流程"

#: ../../source/index.rst:192
msgid "stateless functional programming/stateful ML models"
msgstr "函数式编程/面向对象模型"

#: ../../source/index.rst:198
msgid "Reference Documentation"
msgstr "参考文档"

#: ../../source/index.rst:200
msgid ""
"The following documentation sections briefly introduce TensorCircuit to the "
"users and developpers."
msgstr "以下文档向用户和开发者简要介绍了 TensorCircuit 软件。"

#: ../../source/index.rst:213
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: ../../source/index.rst:215
msgid ""
"The following documentation sections include integrated examples in the form of "
"Jupyter Notebook."
msgstr ""
"以下 Jupyter Notebook 格式的文档包括了一系列使用 TensorCircuit 的集成案例。"

#: ../../source/index.rst:229
msgid "API References"
msgstr "API 参考"

#: ../../source/index.rst:238
msgid "Indices and Tables"
msgstr "索引和表格"

#: ../../source/index.rst:240
msgid ":ref:`genindex`"
msgstr ":ref:`genindex`"

#: ../../source/index.rst:241
msgid ":ref:`modindex`"
msgstr ":ref:`modindex`"

#: ../../source/index.rst:242
msgid ":ref:`search`"
msgstr ":ref:`search`"

#~ msgid ""
#~ "Binder online: https://mybinder.org/v2/gh/refraction-ray/tc-env/master?"
#~ "urlpath=git-pull?repo=https://github.com/tencent-quantum-lab/"
#~ "tensorcircuit&urlpath=lab/tree/tensorcircuit/&branch=master"
#~ msgstr ""
#~ "在线 Binder Jupyter: https://mybinder.org/v2/gh/refraction-ray/tc-env/master?"
#~ "urlpath=git-pull?repo=https://github.com/tencent-quantum-lab/"
#~ "tensorcircuit&urlpath=lab/tree/tensorcircuit/&branch=master"

#~ msgid "Software Whitepaper: https://arxiv.org/abs/2205.10091"
#~ msgstr "白皮书文章: https://arxiv.org/abs/2205.10091"

#~ msgid "Guide to TensorCircuit"
#~ msgstr "TensorCircuit 指南"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "重要链接"

#~ msgid "Source code: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit"
#~ msgstr "源代码: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit"

#~ msgid "Documentation: https://tensorcircuit.readthedocs.io"
#~ msgstr "文档: https://tensorcircuit.readthedocs.io"

#~ msgid ""
#~ "Software Whitepaper (published in Quantum): https://quantum-journal.org/"
#~ "papers/q-2023-02-02-912/"
#~ msgstr ""
#~ "软件白皮书 (发表于 Quantum): https://quantum-journal.org/papers/"
#~ "q-2023-02-02-912/"

#~ msgid ""
#~ "Issue Tracker: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/issues"
#~ msgstr "问题跟踪: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/issues"

#~ msgid "Forum: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/discussions"
#~ msgstr ""
#~ "论坛社区: https://github.com/tencent-quantum-lab/tensorcircuit/discussions"

#~ msgid "PyPI page: https://pypi.org/project/tensorcircuit"
#~ msgstr "PyPI 页面: https://pypi.org/project/tensorcircuit"

#~ msgid ""
#~ "DockerHub page: https://hub.docker.com/repository/docker/tensorcircuit/"
#~ "tensorcircuit"
#~ msgstr ""
#~ "DockerHub 页面: https://hub.docker.com/repository/docker/tensorcircuit/"
#~ "tensorcircuit"

#~ msgid ""
#~ "Research and projects based on TensorCircuit: https://github.com/tencent-"
#~ "quantum-lab/tensorcircuit#research-and-applications"
#~ msgstr ""
#~ "基于 TensorCircuit 的研究和项目: https://github.com/tencent-quantum-lab/"
#~ "tensorcircuit#research-and-applications"

#~ msgid "Tencent Quantum Cloud Service: https://quantum.tencent.com/cloud/"
#~ msgstr "腾讯量子云服务: https://quantum.tencent.com/cloud/"

#~ msgid "Research based on TC"
#~ msgstr "基于 TC 的研究项目"
